[求救]行街跌左粒FXA2

如果我跌左粒單元係咪淨係可以收過對返黎
有冇巴打救救我

可以買對新